[多圖] 估唔到前無線綠葉陳少邦新娶嘅老婆咁正

【東網專訊】 講起藝人陳少邦，可能你未必記起他是誰，但一見到他個樣，總覺得熟口熟面好似喺邊度見過。其實他是和林峯、楊怡同屬1999年無綫第13期藝訓班出身，曾拍攝多套無綫經典劇集，包括《洗冤錄》、《創世紀》、《尋秦記》、《男親女愛》、《天與地》等等，常演黑社會大佬等奸角或路人甲乙丙角色。在2011年，他於《回到三國》中飾演「諸葛亮」（林峯飾演）之好友「石韜」，因而與林峯成為好友。他在2012年離開無綫，現時主力返大陸接Job搵銀。加入娛樂圈17年的陳少邦，在今年情人節向拍拖六年的澳門廣播電視主持女友鄭加盈（Rain）求婚成功，一對新人於6月7號（星期二）在澳門正式註冊為夫婦，兩人並會在12月於澳門擺酒，而香港則會於11月設西式喜宴。少邦稱楊怡已答應出席，而林峯則正度期到賀。

生B慢慢嚟

入行17年的陳少邦接受《東網》訪問時稱太太是澳門人，所以在澳門註冊結婚，婚後會先過二人世界和周遊列國享受人生，至於生B計劃則暫時押後，現時以事業為先賺多啲錢。

簽紙冇讀宣誓詞

註冊當日，少邦着到場見證婚事的圈中好友鄭世豪為他拍下一張日子證明的紀念相片，所以拿着一份即日的《東方日報》拍合照作證，相當搞笑！少邦稱當日註冊天氣原本下雨，但影相一刻，卻突然放晴，所以能拍得一張很滿意的照片，不過註冊時則發生有趣小插曲：「簽紙時本來我係好緊張，但係原來喺澳門簽紙，係冇讀宣誓詞，只係由註冊處嘅證婚人去講，之後佢就問我『願唔願意』，我咪答話『我願意』，老婆都諗住有得讀誓詞，最後又係冇得讀！冇咗份緊張（心情）所以冇喊到囉！」

大奶奶

睇錯陳國邦

有D貼錯圖

條女

正宗樣靚、波大、腰幼、長腿

手執陽具

依個世界真係好撚唔公平

好似台灣嗰個蔡小潔

似coffee

及手波

難道條女係你嘅就公平嗎

x2

馬交妹

仲諗 老婆唔係羅敏莊咩

$2700x10(上級樣 大波 有腳 32 港女 氣質 紅人價)

我第一時間都咁諗

第一張有啲似北川景子
不過其他又唔似

最尾張圖成個江欣燕咁

對波贏曬啦

睇完相 都係唔知陳少邦係乜水

我唔知

二打六紅唔起 都汁到靚女做老婆

蝗味濃

你d言論就係造就今時今日既港女

抵你一世做毒撚 比港女恰

擺到女人地位咁高 靚女鐘意你就同奶鞋底

你邊撚度出名啊

訓醒起身發覺做乜多左咁多負皮

咩紋

俾盡

真係大撚大波

公平咩屌你老母

個個都話唔撚公平

屌你咁既樣都叫靚

驗眼

樓主on9? 陳國邦老婆係撚呢個？

你不如約埋上面位巴打一齊去驗眼啦

個波大過95%港女##fatc##fatc

仲有長腿

澳門妹真係正 好撚大波

好少人提澳門妹，其實澳門妹D質素點

唔介意接幾手貨要識呢種女唔難

留名學野

如果想要依D嘅處女呢